ジョジョ世界第一

2大奸角各有魁力
大家鍾意邊個多d
正評：DIO
負評：Kira

吉良

投左dio
因為子安武人配得好傳神
霸氣有，型仔有
連wryyyyyyyyyyyyyyy都有

Dio真係好撚型

DIO
人物加埋個替身好強

真係好型
臨尾個到

佢個替身算唔算屈機

算 但係唔算無敵
dio應該係可以無限成長？

吉良佢最正係佢自己性格
想過安穩生活既殺人魔
係佢先造就到殺手皇后同發揮到極致

子安真係幫dio呢個角色加唔少分

所以投票暫時4比0

Dio個成長性唔係已經完美 ？

吉良有魅力啲
第一部dio好乞人憎
搞到去到第三部都唔鍾意佢

dio stand應該可以成長到無限時停

我唔再做人啦!jojo
好型wor

係囉
奸角黎講佢真係好型

same
死左幾次都死唔去,屌佢老尾

太經典
壓路機
無駄無駄無駄無駄

吉良吉影個人物設定太正
皇后殺手型過隻the world好多

好難揀喎

點解jo太郎無得成長？
反而時停會短左

佢好似最盡8秒
跟住好似可以係人地時間停止入邊活動

同埋第三炸彈個名真係好型
敗者成塵

我都想好似Kira咁過平靜既生活

其實jo太郎同dio兩個都得
不過dio永遠係時停多秒數果個姐